(突發) 今晚醫護人員將會全勤

為防今晚過多利迷見到愛隊再一次拎亞軍

谷到爆血管或中風

醫院將調派更多人手以應付突發事件

並將會在救護車上播放利物浦會歌
“YOU WILL NEVER WALK ALONE”
以舒緩各位利迷心情

可能係獌狗呢

咪就係

曼玩同市肛榮

忙死

醫生

話你地唔係同一集團真係冇人信

我唔需要上連登做打手

係人都知你咩料

冠軍得一隊，唔係冠軍有19隊
緊係never walk alone 啦